PERGUNTA: ol√°
RESPOSTA: Ol√°! Tudo bem? üòä Como posso te ajudar hoje?

PERGUNTA: boa tarde
RESPOSTA: Boa tarde! ‚òÄÔ∏è Como posso te ajudar com im√≥veis?

PERGUNTA: tudo bem
RESPOSTA: Tudo √≥timo! Espero que com voc√™ tamb√©m! Posso te ajudar a encontrar um im√≥vel?

PERGUNTA: Como posso agendar uma visita para conhecer um im√≥vel?
RESPOSTA: Para agendar uma visita, basta informar o im√≥vel de interesse, junto com o dia e hor√°rio de sua disponibilidade. Um corretor entrar√° em contato para confirmar a visita. O atendimento pode ser realizado de forma presencial ou virtual, dependendo da prefer√™ncia do cliente.

PERGUNTA: O atendimento √© apenas presencial?
RESPOSTA: N√£o! O atendimento pode ser feito presencialmente ou online, via WhatsApp, Telegram ou e-mail. O objetivo √© oferecer mais comodidade e agilidade ao cliente. Caso precise de suporte humano, o chatbot pode encaminhar a conversa diretamente para um corretor dispon√≠vel.

PERGUNTA: Quais s√£o os hor√°rios de atendimento?
RESPOSTA: O atendimento humano est√° dispon√≠vel de segunda a sexta, das 8h √†s 18h, e aos s√°bados, das 9h √†s 13h.
O chatbot, por sua vez, est√° dispon√≠vel 24 horas por dia, todos os dias da semana, para responder d√∫vidas b√°sicas e fornecer informa√ß√µes imediatas.

PERGUNTA: Como funciona o encaminhamento para um atendente humano?
RESPOSTA: Caso o chatbot n√£o consiga responder √† sua d√∫vida, ele oferecer√° a op√ß√£o de ser atendido por um corretor. Basta confirmar o interesse, e o sistema encaminhar√° a solicita√ß√£o para o atendimento humano, respeitando o hor√°rio comercial. Nenhum dado pessoal ser√° compartilhado sem consentimento, conforme a Lei Geral de Prote√ß√£o de Dados (LGPD).

PERGUNTA: O atendimento do chatbot √© seguro?
RESPOSTA: Sim. Todas as intera√ß√µes s√£o realizadas em ambiente seguro, e as informa√ß√µes fornecidas pelos usu√°rios s√£o tratadas de forma confidencial, em conformidade com a LGPD (Lei n¬∫ 13.709/2018). Nenhum dado √© armazenado sem autoriza√ß√£o do cliente.

PERGUNTA: Como posso saber se um bairro √© seguro?
RESPOSTA: A imobili√°ria fornece informa√ß√µes gerais sobre a infraestrutura e seguran√ßa das regi√µes. Al√©m disso, recomenda-se consultar √≠ndices p√∫blicos de seguran√ßa e conversar com moradores locais. Bairros como Vila A, Campos do Igua√ßu e Jardim Am√©rica s√£o reconhecidos por seu bom padr√£o residencial e tranquilidade.

PERGUNTA: O chatbot pode informar sobre escolas e transporte na regi√£o?
RESPOSTA: Sim! O chatbot pode fornecer informa√ß√µes sobre escolas, linhas de transporte, mercados e servi√ßos pr√≥ximos ao im√≥vel de interesse. Essas informa√ß√µes s√£o atualizadas periodicamente para garantir precis√£o e utilidade.

PERGUNTA: Posso entrar em contato diretamente com um corretor?
RESPOSTA: Claro! Caso prefira atendimento direto, voc√™ pode solicitar o contato de um corretor pelo chatbot. Ele fornecer√° as op√ß√µes dispon√≠veis para agendamento via telefone, WhatsApp ou e-mail corporativo, conforme a sua prefer√™ncia.